真。開花救人

油尖旺都開花唔見有狗，就係想將poly拉晒先，手足要再落力d, 打爆晒重點建築，西九，柯士甸，尖東站